[老而不系列］廢老歌唱老師有嘢同大家講

又黎